32歲女子安泰邨墮樓 倒臥平台死亡

秀茂坪有人墮樓，今日(7月1日)清晨6時許，一名32歲姓張女子被發現於安茵街安泰邨德泰樓一單位墮下，倒臥上址一樓平台，途人發現報警。消防及救護員到場，經檢驗後證實事主當場死亡，並且檢獲遺書，警方正調查她的墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

安泰邨....
姓Cheung定Zhang先

rip

有遺書，真係希望唔好又係我哋嘅手足

RIP

2士

個遺書唔公開？

一個都不能少

唔好死咩人都當烈士先。 對真正果幾位烈士好唔尊重

麻撚煩

講你自己？

未fact check到有關唔好製造恐怖
大家攰啦

講你老母呀

你老母都生左個麻煩出黎
the burden of the world

垃圾政府只顧71歌舞昇平

屌你老母呀乜鳩呀冚家剷

大家手足, 停手

我想做下個

有無人救我

話你囉 Global burden晒資源啊

唔好
去搵人傾下計plz
我真係頂唔順再多一個架啦

收皮啦你七頭皮

唔好 好多人比你更deserve to die
好似你樓上再樓上果個

其實日日都有人自殺的

香港日日都有人死，吾奇怪，如果係手足先好post出來

巴打冷靜！連登有愛！

大家咁話啦七頭皮

咁多人死唔見你死？

大家要冷靜少少
rip

你邊個國家見過警方會公開死者遺書內容？

講野前經唔經大腦

fact check先貼啦
係咪想全lihk跳晒先安樂

自己友就叫烈士

其他人就理撚得佢

連登仔幾撚偽善

普通跳樓都要入林鄭數架啦而家

人命黎
如果因為國藉而決定你既心態
咁你同冷血藍屍冇分別

不嬲架啦
你睇前線衝果堆比人拉果陣有無人返轉頭救佢

麻煩晒你伯母

敵我要分明

真係好撚作嘔
反修例自殺果啲news 就一個二個懶正面咁話唔好，有事慢慢講，blablabla

其他自殺news 就話理撚得佢

吾你老母

你岩既 約埋一齊？

好

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

咪覆佢

唔洗擔心，支那蝗係唔會自殺...

手足定d黎 有冇興趣一齊食個飯再去遊行？

咪臭係，有留意開新聞都知日日都有。

屌你班友咪再做驚弓之鳥！

邊個咁講

👍

完全唔值得咁做

少咗你一個，將來就少一份抗爭，值得咩？

其實...都係嘅...

非常時期要非常手段

分分鐘係義士都比人屈情困

平時有人跳都會有post架啦
樓主又無話係烈士
唔知你地屌乜

連登仔不嬲仆街，烈士死你估連登仔冇份害
班仆街吹得就吹，班細路信左就做左烈士
已經冇人知，上連登勿認真

有少少怕繼續落去，會有人謀殺扮自殺
此風不可長呀

請你留意下我內容啦，好心你，我話自己手足有事發生先好post出來呀，，，每日世界各地有人死係吾奇怪，吾好每日有人死都post出來，會影響其他人情緒，，，如果你想post有邊個去世左，請當日死既死者既都post出來，對所有去世者公平對待。

我想

唔好英雄主義上身pls

有呀 我地係度！！！

有學者通知左傳媒，呼籲佢地唔好出遺書

死左未?
我帶埋民建聯 工聯會 傳單燒比你
包你大把娛樂
你老母老豆比班藍絲笑

我地係度！

R.I.P

咁快已經有幾個五毛/連登仆街偷偷留下負皮

求下大家，唔好再少一個

唔會 警犬死我歡呼 支那死我放煙花
敵人就係敵人

如果真係有去意，應該襯住今日去幹一番大事

日日都有人自殺有人跳樓嫁啦
唔好特登煲大得唔得？

如果想自殺既朋友 想自殺 建議綁住炸彈 攬住777一齊死

因為你地既死 對政府無影響 又會影響到其他有自殺傾向既人想自殺

只有咁死先有意義

激進d又相對溫和既就係學十年咁自焚

多謝你呢類嘅comment
未死住

人命黎架。應無分姓氏

Sorry啱先情緒唔好亂講野
對唔住